[
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur C++, infographie / Team Leader (H/F)",
            "Entreprise": "LOGOPRESS, Groupe AutoForm",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 40\u00a0000 \u20ac \u00e0 50\u00a0000 \u20ac par an CDI Travail en journ\u00e9e",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur mobile Flutter CDI H/F",
            "Entreprise": "HelloCSE",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 30\u00a0000 \u20ac \u00e0 40\u00a0000 \u20ac par an CDI P\u00e9riodes de travail de 8 heures",
            "Date de poste": "Employeur actif il y a 2 jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur embarqu\u00e9 F/H",
            "Entreprise": "Atos",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur C# (Lyon) - F/H/NB",
            "Entreprise": "Cegid Group",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "Temps plein",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur(euse) Web PHP (r\u00e9f. GLAMWEBDVF)",
            "Entreprise": "Glamuse",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 2\u00a0109 \u20ac \u00e0 3\u00a0489 \u20ac par mois CDI Travail en journ\u00e9e",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur informatique front end angular",
            "Entreprise": "ICS",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 27\u00a0000 \u20ac \u00e0 45\u00a0000 \u20ac par an CDI Travail en journ\u00e9e",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Web Back-End (H/F)",
            "Entreprise": "ITEKCOM / ITEKPHARMA",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "CDI Travail en journ\u00e9e",
            "Date de poste": "Employeur actif il y a 3 jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur C# F/H",
            "Entreprise": "Groupe Henner",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur/se web Apprenti 100% t\u00e9l\u00e9travail",
            "Entreprise": "3WRH",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "Temps plein Repos le week-end",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "Developpeur Web H/F",
            "Entreprise": "Assurinco",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 26\u00a0000 \u20ac \u00e0 32\u00a0000 \u20ac par an CDI Travail en journ\u00e9e",
            "Date de poste": "</div></div><div class=\"metadata\"><div class=\"attribute_snippet\" data-testid=\"attribute_snippet_testid\"><svg aria-hidden=\"true\" aria-label=\"Shift\" fill=\"none\" height=\"15px\" role=\"presentation\" viewbox=\"0 0 14 15\" xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\"><path clip-rule=\"evenodd\" d=\"M7 14.5C10.866 14.5 14 11.366 14 7.5C14 3.63401 10.866 0.5 7 0.5C3.13401 0.5 0 3.63401 0 7.5C0 11.366 3.13401 14.5 7 14.5ZM6.2496 4.25C6.2496 4.11193 6.36153 4 6.4996 4H7.2996C7.43767 4 7.5496 4.11193 7.5496 4.25V7.62406L9.62708 8.82349C9.74665 8.89252 9.78762 9.04542 9.71858 9.16499L9.31858 9.85781C9.24955 9.97739 9.09665 10.0184 8.97708 9.94932L6.25028 8.375H6.2496V8.37461L6.24805 8.37371L6.2496 8.37102V4.25Z\" fill=\"#595959\" fill-rule=\"evenodd\"></path></svg>Travail en journ\u00e9e</div></div></div><div class=\"heading6 error-text tapItem-gutter\"></div></td></tr></tbody></table><table class=\"jobCardShelfContainer big6_visualChanges\" role=\"presentation\"><tbody><tr class=\"jobCardShelf\"><td class=\"shelfItem indeedApply\"><span class=\"iaIcon\">"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "d\u00e9veloppeur PHP confirm\u00e9",
            "Entreprise": "Expli'site",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 40\u00a0000 \u20ac \u00e0 50\u00a0000 \u20ac par an CDI Travail en journ\u00e9e",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur BI \u00e0 Montpellier H/F",
            "Entreprise": "ALEDA",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 38\u00a0000 \u20ac \u00e0 43\u00a0000 \u20ac par an CDI Horaires flexibles",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur web - reconversion professionnelle",
            "Entreprise": "Incubateur Tech - Alt",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 25\u00a0763 \u20ac \u00e0 46\u00a0491 \u20ac par an Temps plein Travail en journ\u00e9e",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "Developpeur Web H/F",
            "Entreprise": "StartupFood",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "\u00c0 partir de 4\u00a0000 \u20ac par mois CDI P\u00e9riodes de travail de 8 heures",
            "Date de poste": "Aujourd'hui"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur fullstack (NodeJs/Angular) REMOTE OK",
            "Entreprise": "Edusign",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 34\u00a0000 \u20ac \u00e0 55\u00a0000 \u20ac par an CDI P\u00e9riodes de travail de 8 heures",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Web Junior H/F",
            "Entreprise": "Cr\u00e9dit Agricole Assurances",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "CDI",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a 19\u00a0jour"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeuse / D\u00e9veloppeur Frontend Junior H/F - IDF",
            "Entreprise": "Capgemini",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "CDI",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a 3\u00a0jour"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Web Junior H/F",
            "Entreprise": "MIS Group",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "2\u00a0100 \u20ac par mois CDI P\u00e9riodes de travail de 8 heures",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "Reconversion / Formation + poste d'Ing\u00e9nieur developpeur JAVA",
            "Entreprise": "ISIKA SAS",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 2\u00a0700 \u20ac \u00e0 3\u00a0500 \u20ac par mois CDI Du Lundi au Vendredi",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Salesforce H/F",
            "Entreprise": "Bouygues Telecom",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "CDI",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Full-Stack F/H",
            "Entreprise": "Atos",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Full Stack (H/F) | POEI",
            "Entreprise": "DataScientest",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "De 36\u00a0000 \u20ac \u00e0 55\u00a0000 \u20ac par an CDI P\u00e9riodes de travail de 8 heures",
            "Date de poste": ""
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur web H/F",
            "Entreprise": "Sogeti",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "CDI",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a 6\u00a0jour"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Angular (H/F)",
            "Entreprise": "Atos",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "CDI",
            "Date de poste": "Offre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours"
        }
    ],
    [
        {
            "nom": "D\u00e9veloppeur Web Junior (H/F)",
            "Entreprise": "Serinya Telecom",
            "Localisation": "T\u00e9l\u00e9travail hybride \u00e0 25115 Pouilley-les-Vignes",
            "Caract\u00e9ristique": "CDI Repos le week-end",
            "Date de poste": ""
        }
    ]
]